who喇啦~who喇啦~ who喇who罅哩！who罅~who喇~who拿~who喇who罅哩！

who喇啦~who喇啦~
who喇who罅哩！
who罅~who啦~who哪~哩~~~~~~~